皮膚嚴重傷左 有冇醫生介紹

李祖祺

我係咪應該睇皮膚科?

即刻去啦，仲等

何家強

入急症啦

我唔識, 只係佢係比較出名皮膚科醫生
我有濕診時候 都係睇佢

冼介賴